有時諗，自己叫雞係咪天意，係咪整定

a0
成世未掂過女
溝過女
但驚我
嫌棄我
唔當我一回事
由細到大
冇咩女對自己好
呼喝鄙視賤待既多
温柔呵護體貼既少
係極少
甚至冇
有頭髮邊個想食咖喱
再唔叫雞
真係會屈死
女人唔會明
溝女當食生菜
唔當女人一回事
屌西好似呼吸咁自然既男人
亦未必會明
就好似你住慣山頂
食好住好
又點會明屋邨仔
加唔加大都要諗一大餐
情願返去淥麵算
點都好
每次叫完雞
都好似諗通左咁
每次都會試新野
彌補幻想空白
圓未了心願
係你自己一個
朝思暮想
日諗夜諗都解決唔到
就好似
叫人唔好自殺段廣告咁
越踩越深
同人講都冇用
男人既野
硬就係硬
想要女人就想要女人
點傾訴
都唔及女人唔着衫
訓係你隔籬
都唔及
你坐起身
望住佢用口幫你
跌左落黎執頭髮
你幫佢掃返過耳仔背
又有邊個會明

沒毛病

點解
打幾粒
字
又要
跳一行
?

樓豬好慘 不如轉基睇下有冇轉機

我明

我想食咖喱

女人好閒啫
叫雞玩下好平常好合理

叫雞好正常啊, 千零蚊有個靚女

感性

點解唔試下自己去努力下識下女仔 你咁樣同d道友吸完毒之後冇咩分別呢？

講叫雞
都要
分咁多行
你估
新詩咩
屌你

樓主
之
前
開d post
全部都
係講
溝唔到女。

呀
樓主
你都
幾撚
搞笑
笑到
我D
腸呀
胃呀
肺呀
跌哂
出嚟
你叫我
點執？

照下鏡先講嘢啦

樓主
其他post
既風格
都係一樣
仲要
個個post
都講
溝唔到女
係文字
同
每行間距中
感受到
樓主
既
悲
哀
！
！

每個人都有自己故事嘅